各位勇武巴打請入

請你地要小心，今日唔值得比人捉。

佢地再搞示威者，可以每星期入去買一次老婆餅，每次入去，成個元朗乜舖都開唔到。得閒又可以去買，買到佢斷。
冇謂呢個時刻送頭，比黑警捉同比灰衫人傷。

萬事請各位手足安全，齊上齊落。

pish

自推。

同各位一齊上落，唔要落單

自推

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

樓主網上軍師之戰績

重點係依家衝有乜意思，要衝既，留力衝政府唔好。
衝班鄉黑有乜用，班勇武隨時受傷。

呢度衝爆佢又點